狗鐵都同你玩攬炒，因應疫情減少班次 等乘客盡量填滿車箱

港鐵表示，因應最近新型冠狀病毒病疫情，令乘客量顯著下跌，二月首兩週乘客量急跌五成。所以由本周六起，將暫時調整多條鐵路綫的非繁忙時段列車服務，非繁忙時段會維持平均每 3-8 分鐘一班車，乘客在非繁忙時段候車時間平均會延長半分鐘至約兩分鐘。

立場係咪食開最新嘅毒品

呢排好多人插立場